警察處理市民辱罵行為指引

原來有份咁嘅指引，但我發現更新日期係7/2019, 之前會係點架呢？

同埋好想知佢話公眾活動有另一套指引，我想知係乜，搵唔到。

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

狗署仲鬼鼠過做賊

暗地裏指引就係：打